失眠左成個星期，求助！

訓教時係咁諗唔好訓

放鬆個人
再攞本啲字密密麻麻但又睇唔明既書好專注睇

打10次飛機再訓

你訓係張床上面以為自己訓唔著，但其實你由頭到尾都未醒過，你人生就係一埸夢

香港心理衛生會

2772 0047

免費心理健康輔導及資訊熱線